why!點解無毒撚語錄！

只要有朋友邀約一起吃飯 已是一種小確幸

毒撚唔識講嘢

屌你老母

秒

毒撚唔講野

....................................

講完